[結他JJ] 有冇人用過DOTCH呢隻牌子既結他?

近排屎忽痕學返結他 唔知會玩幾耐 唔想幾千買支Taylor 上網見DOTCH既木結一支千鬆 唔知好唔好彈呢

我都想買支around 1000
通利有冇dotch買